而家口號只係加油，反抗，報仇都唔夠！香港人！罷工！

616之後，個個都嗌
香港人！加油！

陳彥霖之後，個個都嗌
香港人！反抗！

周梓樂之後，個個都嗌
香港人！報仇！

而家武漢肺炎連藍絲都connect埋，所以只有罷工先可以防疫抗疫
香港人！罷工！

香港人！罷工！

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

香

push

港

獨

立

唯

一

香港人 等死！

出

路

人

罷

好

工

押す

每次大大小小遊行示威集會發夢都要響遍天

三

救

入

但都係口號未有同個口號相應嘅行動

會

兵馬未動，糧草先行

口號就係未開始就要響遍天

129民間自發三罷
2月3工會發起三罷

大家等緊你

推上熱門！

罷工！

支持醫護一齊罷工

醫護唔係condom 一齊罷工支持醫護

[唔好中計]初五。黎明行動係大伏

罷啦罷罷罷！

大人肯罷工，細路唔洗衝

大家唔好唔記得美國都可以向中共港共施壓，麻煩大家幫手推下呢個post

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

仲有國際戰線呀

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

推推推

推

香港人 罷工

罷工